有冇人知 駱鋒 係乜水？

最近我個facebook係咁推薦哩條友啲片俾我睇全部都係關於：成功、創業、金錢等等主題，有冇人知佢係邊個？我見啲留言都幾多人有追開佢啲片個個讚佢話：多謝教導、駱鋒講得好啱，有啲仲話拜佢為師好似好把炮咁

Google又唔係好搵到佢啲資料，係咁話佢老豆係香港人，老母係台灣人，我對佢老豆老母冇興趣我淨係想知佢係咩人

我都係
條友應該課重金落FB廣告
見到佢寫話教D成功學乜乜柒柒已經唔想睇
勁撚煩

但係佢有條片講唔應該將啲錢洗係5個地方又講得幾啱

成日坐係架車度拍片

英文名Dan Lok

有啲似以前飛黃騰達Donald Trump個style

你係佢徒弟？

教人成功不如教下人點樣失敗
我唔係馬雲fans 但馬雲有一句講的好啱：
成功既路千百條，失敗既路得個幾條

見到佢個懶係成功既樣已經唔開胃

但係不得不說佢講嘅野係有point
好過個乜柒Brian cha講埋啲你阿媽係女人然後水人去上course

睇左好多條，覺得佢係認真地講緊廢話

Yes

接受度咁低既話 試下淨聽聲
講野係有point的 值得聽

我冇話接受唔到我只係唔知佢係邊個

駱天佑嘅大佬

成功學神棍

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

啲英文好柒好難聽

欣賞下人啦，d片做生意既人係幫倒手，打工都係，d 窮人思維既人唔會明

類似窮爸爸富爸爸果種廢話

肥仔

佢教人打功夫真係一d說服力都沒

教人買入資產，唔好買負債
終身受用喎